有無人戒左汽水好耐

以前每個星期都飲三四次，出街食飯都飲
特別係夏天飲得勁多
搞到有個肚腩仔
跟住的起心肝戒左
So far兩年幾無飲
而家肚腩真係細左，雖然唔知關唔關事
但戒左咁耐真係無心癮想飲返 見到都唔開胃咁
以前夏天一口喝就想飲宜家都無

應該都有1年幾

戒左年幾兩年唔飲甜野
以前好鍾意飲 宜家無欲無求
飲珍珠奶茶都會走甜
不過冇瘦過

一直都唔鍾意飲汽水
反而戒左啤酒轉清酒 肚腩即刻收左

基本上日日飲水
茶呀竭力卡啦都唔會接觸同飲到
汽水真係有朋友聚會先會飲
但個幾月先一次

呢度係去飲先飲

舊年9月戒到宜家

飲都飲zero

一直都唔飲得汽水
一飲會胃痛

12~25歲都冇飲過
係近兩年開始飲返

我都係 冇飲兩年幾汽水 上次飲酒班friend大酒撞可樂即刻胃痛

好撚鐘意飲 想戒

戒左糖份幾年
汽水，糖水，甜品，咖啡(走糖) 全部戒晒
已經慣晒，依家一食小小甜就好敏感
不過就無左好多人生樂趣

唔飲原味轉Zero已經即刻瘦返

飲開ZERO不過好難介, 一飲都成支1L拎上手飲

睇你自己有無做運動姐
日日飲甜野食甜野

唔會刻意唔飲 但屋企唔會放 出去同人Bbq咪飲下囉

鐘意飲汽水又唔想飲甜野嘅巴打可以試下梳打水

返工先飲
屋企飲品得維他奶同奶